唔係要獨立調查 係要刑事檢控犯法黑警!!

重點係要好似7警同朱xx咁
告到坐監

push

首先我地要有足夠證據
當年7警同朱xx都係民間查完
有十足證據下民意施壓檢控

拉完之後又盾壓 又踢頭
你有冇見過?

無 所以要靠大家查
7警同朱xx都係靠高登查為主
加上各界施壓 逼到政府做野

有冇試過睇tvb以外嘅媒體?

??
從來唔睇TVB

我意思係
要有施壓點就要有清晰證據

死全家thanks

問題係冇委任証無編號唔知告邊個

即係成個警隊有問題
要高即層問責

推